如果出左緊急法所有遊行集會都BAN晒仲有咩消耗戰術可以同政府玩

前提都係不被捕不受傷
政府又吹你唔漲既方法

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

機場睇戲都唔得？

唔消費

打仗

自殺式

出左緊急法就唔係諗點玩
係返屋企訓教

不消費,撳錢

67重現

機場

唔會全部招出晒
可能只禁你部份活動

好似出老解咁 返屋企訓覺
取消後即刻出黎錫佢佢春袋

到時咩都唔使做
因為等同特衰政治自殺

外資撤出，樓價大跌，股市狂瀉，焦土攬炒已成

咁同反對通知書無分別
都係無視既姐

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

仲抱住遊行集會要等批嘅心態。。。

到時唔敢返工 怕出街都得罪黑警被拉

香港人進步緊架啦
而家都識無視反對通知書

罷工

麻包袋

放老解= 外在因素
緊急法= 內在因素
兩樣都係死
我地真係返屋企訓覺好了

罷消費

等到10月1放煙花再出尼囉

正解

唔消費
撳哂d錢出黎
換哂做美金
返屋企瞓

停止所有經濟活動

到時香港國際都市個朵都玩完啦！洗鬼同佢闘

但佢話可以變到違反就MAX終身監禁

咁不如咪出街囉
匿埋
屋企避到一時既

我都係gum林

撳定錢先啦

出左緊急法即係港共中共都輸左了

假新聞警告現正生效

罷買罷課罷市

出條咁既法例
咁已經可以等外國撤資玩攬炒啦
同上次講戒嚴一樣，靠嚇

佢話唔俾你就真係唔去?

cash out 唔消費

呢樣真.. 唔知大家有冇睇過星戰？
當共和比人完全入侵
Yoda 係點做？

留一口氣，點一盞燈
有燈就有人

違反可判終身監禁咁啫

焦土成功

成班on9

出左緊急法仲出街做乜鳩
焦土達成

返屋企訓
我怕危險, 出街不了
完左先去行街街

佢出得緊急法，口就話唔影響經濟

你係度投資，你信唔信先？

由每晚10點變每15分鐘

屠城之前個運動都要繼續

你睇下winter on fire再返黎討論

緊急法唔等於出老解

領事館

同意
自製經濟寒冬

立法司法會出聲
就算立法已死
我暫時都仍然相信司法。。。暫時啦下。